譚香文又搞乜撚 又話協調既

譚香文呢隻民主女神 係記者會講到明會讓居民優先
依咖竟然搞反口要初選消耗民意

開盤：佢地會唔會再反口？

利申：四票

痴線佢想點

譚香文收皮 同建制冇咩分別

佢搞完初選 輸果方肯走係好事
BTW落左區成2個月, 文宣就見得多
星期日終於有機會聽下真人講野 睇下呢兩件係咪正常人

個個張敏峰係乜料
上網起唔到佢底

其實兩個人都有fb page
今年咁多素人出黎起唔到底好正常

政棍就不了

譚香文不了
另一個見過一兩次暫時ok嘅

永遠企係譚香文嘅對面！！

利申，前當區選民，被Block

屌佢根本騎劫反自動當選

仲呃9人錢

譚香文 不了

譚香文 = 張隆

公道D, 兩個都對話過
張隆態度係誠懇但當有唔想答既野都耍走你, 露哂底
問佢BANNER佢竟然話佢隊搞唔關佢事

張敏峰對區係熟悉D，但氣勢唔夠強硬可能社工逍病

今屆好多素人出現, 起唔到底係好正常既事, 至少證明唔係政黨人士。
而我諗公平D咁講, 當區居民可以睇返兩位呢幾個月做過的事, 再唔係, 上一上FB pages都知道佢地兩位係點既人~

唉
國難當前 仲係要𠝹票
譚香文咁多年真係死性不改

肯初選已經好過一齊入閘

邊個輸左唔認數就係鬼

最緊要係雙方都肯輸左走, 唔好賴皮呀!
其實區議會好似未試過搞初選??

譚香文過氣民主女神嘛
派人空降同居民鬥
不過大家肯用初選都不失為一件好事

過往通常都是協調,協唔掂就往往一齊出然後攬炒
肯搞初選是好事(大前題是要認數)

有無邊區試過唔認數?

最仆街係咁多屆都唔降
依家有民氣就入黎收割

譚香文想選超區, 係人都知啦
佢搞呢個反自動當選運動都係想儲樁腳

sor，睇完你個post唔多明；關譚香文咩事？

佢最出名係喺裕民坊小巴站“痴線”劃排隊線
都搞咗啲居民活動同埋整連儂牆

張隆聽講朝九晚五擺街站
仲有話會喺fb page del cm

張敏峰有處理下曉麗既設施問題既

小巴線做得好好呀，其實咁簡單既方法，蘇議員做都冇做過

張隆係佢d馬仔

Btw 幾時俾返個名我呀

張隆改咗名, 最初話自己係譚香文黃大仙區區議員曉麗主任, 宜家扮唔識譚香文, 改做議員助理.
這人係網上係咁刪除居民對佢不利留言, 甚至刪除回應功能. 同中共一樣玩滅聲, 玩抺黑.

張隆條友偷完人圖當係自己影, 冇人向佢投訴又講大話話收到投訴. 最後公開道歉, 之後又刪除道歉. 話人抺黑佢. 完全冇誠信.

張隆是譚香文議員助理

當區居民表示啲膠紙好有用

嘩.....後生仔都仲偷人圖? 咁無sense既?

當區居民簡單講解一下發生咩事：

背景：
當區區議員蘇麗珍係謝偉俊旗下議員，監警會成員，曾經大力宣傳觀塘海濱 5000 萬噴泉。
已多次連任做左 20 年區議員，九龍區票后，但長期唔做當區野，以致當區生活環境越來越差。

張敏峯：
1. 本區居民，社工，7 月 15 日左右話參選。
2. 做野算快手，響 FB 有個屋苑 group，基本上大家講咩事，佢都會盡快去 deal。小事至有居民話走廊燈壞，佢都即時通知管理公司去更換。
3. 政績一：路面長期有缺陷，即時搵路政置，隔日搞掂。
4. 政績二：觀塘上屋苑多條小巴排隊混亂十幾年，佢同另外三區代表黃子健、陳嘉言、馮家龍，用膠紙於地上劃分排隊路線，一晚解決十多年來問題。
5. 政績三：一個月內已經舉行過 3 次居民聯誼活動，包括 2 次運動項目及 1 次量血壓活動。
6. 警察於觀塘發放催淚彈後，有教居民有關催淚彈以及相關知識。
7. 有參與 818 等集會以及遊行。

張隆：
1. 譚香文 (黃大仙區) 旗下反自動當選成員，本身住將軍澳，7 月 4 號左右話參選。
2. 明顯唔熟當區環境。關於小巴站排隊，佢建議運輸署加派人手於繁忙時間協助排隊，而事實上小巴公司已多年有呢個服務。及後更宣佈自己成功爭取小巴公司加派人手。
3. 於 facebook page 多次私自刪除居民質詢留言及 block 人留言資格，甚至有居民質疑時，被專頁管理員稱為「三毛」。有居民曾當面質詢，張隆表示自己少用 facebook，專頁由管理員負責，只表示自己會了解，但被 block 居民之後仍然被 block。
4. 未有實際政績。

張敏峯 vs 張隆：
1. 曉麗上秀茂坪廣場電梯經常維修。
張隆：去信機電工程署及相關管理公司，要求妥善解決上述電梯問題。
張敏峯：查詢每條電梯每周定期維修時間並通知居民，亦有篤促維修公司進度，最後維修限期未到已經完成維修。

2. 屋苑其中一幢大廈電梯未到限制人數卻經常顯示超重。
張隆：去信管理公司，要求其責成管理處從速處理有關問題。
張敏峯：親自派人員測試，並報告管理公司有關問題。

圖一：當區議員蘇麗珍於今年 8 月九巴活動上與何君堯握手

圖二：張敏峯其中一張宣傳單張

圖三：張敏峯 (中間) 與其他區代表到觀塘小巴站貼上排隊用膠紙工作照

圖四：一直都有嘅小巴公司職員，張隆表示成功爭取

圖五：有居民於張隆 facebook 專頁留言被刪及 block 後，到反自動當選專頁投訴，但沒有回應

利申：當區區民，屋苑 facebook 群組成員。

曉麗選民同居民

先唔計張隆佢地平d去信投訴同督促工程就當做左野既傳統飯民手段
偷居民響group既相黎當接到投訴，整埋文宣出黎當自己野既手段絕對可恥

d居民響張隆同譚香文既page問就俾人del留言同block埋
轉個頭仲屈居民洗版同抹黑 話我地係中聯辦

唔係話同唔同泛民割席呀，成個譚香文團隊做野仲衰過建制 連d o靚都一樣，點信你地呀？！

我就已經俾佢block左 真係蘇麗珍都不如

張敏峯既團隊跟case係快既，上次有單野係個保安響門口貼個密碼出黎俾人自出自入，佢tag都係tag左張敏峯先，而第二朝佢地已經了解左件事同得到管理處回覆，而張隆繼續龜縮，蘇麗珍繼續隱形

至於佢既政治取向我都了解過，肯定係同路人，不割席果隻

主題：「燃點香港·全民覺醒」
內容：
1. 五大訴求、缺一不可
2. 監控燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街公園遊樂場
遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散
民眾解散路線：沿觀塘或藍田地鐵站方向解散
公海：
資訊發佈：
文宣:

824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！
824 觀塘見！

你地班中聯辦三毛曉麗居民做野咁快手
我唔係group無細睇咁多野原來已經變天到咁

岩岩朋友send比我

各位義工，大家好，我係張隆。

大家可能幫過我，可能未幫過，可能甚至未見過我。容許我簡單自我介紹一下，我叫張隆，係一個堅實既民主派，積極考慮參選觀塘曉麗區。而家我果區有撞區既情況，對手叫張敏峯，亦話自己係民主派。

為左民主派贏選舉，大家都知道要協調。協調係大家坐低傾，四四六六拆掂佢，揀一個最適合、最有能力既人去出選，盡力打低建制派既區議員，將佢踢出區議會，還席於民。但係協調之前，我已經受盡各種「同路人」既攻擊：網上洗版留言，惡言相向、擺街站時俾人拍片，希望我講錯野，高峰時間兩小時三次、甚至係黃大仙放催淚彈果日，呃我話係黃大仙居民，要求我增援，如果唔係就去我辦公室搞我。如此種種，罄竹難書。大家都係自稱係民主派，相煎何太急？

另外，張敏峯團隊係網上回應政治問題時支吾以對，以及D18觀塘友呢個建制page share佢既「功績」，亦令人對佢既政治立場有所懷疑。但一切都唔緊要，因為而家外界絕大多數人話佢係民主派，佢就係民主派。

8月17日，我地雙方進行協調，觀塘區區議員蔡澤鴻提出搞居民大會，讓民主選出佢地最支持既社區主任，代表民主派出選。如果我係今次初選未能成功，下星期一開始就唔再可以服務曉麗區。如今正值生死存亡之秋，希望各位義工係呢一個星期幫我手擺街站，等多啲居民可以認識我，支持我，等我可以盡心盡力去服務社區。

因為我想用最直正既方法贏得呢個出選機會，踢走建制派。

聯絡： 文迪 6595 2002
張隆 9589 4391

巴打, 好詳細wo!!!
當區屋苑有群組?? 有無Link? 謝謝

利申: 曉麗入伙時響度住，一入去住蘇麗珍O既勢力已經係鋪天蓋地。曉麗區第一屆區議會投俾佢。不過佢後來就叫我投陳鑑林()。其實多年以來佢已經紥晒根一大班人幫佢做野，只係每次佢出黎現下身就搞掂。Anyway，不止曉麗區。全港都難打。我地一定要組成一條戰線，統一所有非建制候選人。每個黃絲也要助選，場仗先有得打。

其實大家同路人
仲要抺黑對面係建制
做人可唔可以有番啲氣度

絕對同意，統一戰線

泛民而家都唔玩抹黑啦，証明譚香文果班真係脫晒節

真心張隆block 人 comment
唔可以接受

【李八方online】民主派觀塘選區拆唔掂 周日首以初選定出線權

1小時前

即時要聞

張隆（左）和張敏峯將以初選決定，由誰代表民主派參選區選。張隆及張敏峯fb專頁(互聯網)
區議會選舉仲有3個月就殺到，但民主派喺部份選區尚未完成協調，位於觀塘嘅曉麗選區，就有民主派組織「曉麗新動力」嘅張敏峯，同埋黃大仙區議員譚香文嘅助理張隆想落場，兩個人已經落區做嘢，各不相讓下，決定以初選決定邊個出線代表民主派，以免兩人雙爭，益咗建制派，今次應該係民主派首次以初選解決誰人出選區議會嘅問題。

相關新聞：【逆權運動】離職電郵提及反送中 美國運通高層疑滅聲

位於觀塘秀茂坪嘅曉麗選區，原本由民主黨小花梁翊婷出戰，但近月佢已經轉咗區，而呢區仍然吸引到唔少人想披甲，張敏峯同埋張隆由於未能協調邊個出征，兩人日前達成共識，決定今個星期日（25日）搞居民大會進行初選，有關大會會由觀塘區區議員黃子健主持。大會包括自我介紹、講述理念、講下對該區嘅了解、未來願景等，仲有30分鐘時間畀居民發問，之後即場投票。

廣告

「曉麗」選區現任議員係建制派九龍社團聯會蘇麗珍，上屆佢得票多過對手、獨立候選人馮國強1182票，得票率係60%，民主派要翻盤，相信有唔少難度。「曉麗」選區包括富華閣、曉光閣、曉麗苑、曉明閣、曉華大廈。

蘋果都報埋

嬲 自己眼睇張敏峯一定係同路人
但張隆block 人cm 仲要人地問佢 佢會答唔知道
比我覺得好有黑警作風

民主派人但建制手法
任何地區工作者都唔係選擇得罪佢票源掛?佢究竟諗咩

屌 今年呢區另一個社區主任係謝偉俊隻狗
無得揀之下又係呢個老女人

群組係呢個

係人都知道, 蘇麗珍先係謝偉俊樁腳wo!
創建力量班「獨立」人士全部都係謝先生支持者~
你想講, 邊位社區主任係謝偉俊隻狗呢?? 定係出黎抹黑?

作仲玩刪除留言, 最後block 唔俾人回應, 同689一樣, 令人討厭.

講緊龍星區莫嘉傑

曉麗人

譚香文不了

你當初唔用譚香文個名出嚟冇人知你係咩料唔緊要

你宜家擺明係譚香文嘅人

一定唔會支持

其實即係Call馬姐

利申。我有十票響手，直接比3000撞Q死佢地

譚香文又話會俾居民組織優先出選, 唔會生人霸死地.... 最後曉麗選區有居民組織出選, 佢又唔認數. 又講大話, 啲居民係譚香文及佢條靚張隆fb 留言, 俾刪除, 有啲甚至刪除回應功能. 同689一樣咁賤.

泛民食相可恥

其實欣賞佢有對抗建制既心
但你個半月時成績又唔好 態度又差 仲留係度為咩?
唔該唔好搞臭非建制個名

依家初選又話吿吹
又話協調完嘅
一時一樣想點

譚香文果然反口一定老吹有居民擔心啦

見唔對路就決定攬炒

佢個反自係咁推人去撞區

張隆你龜縮到入阿媽個窿度呀?

麻煩大家Push下呢個Post

facebook專頁唐山大地震都過咗呢單嘢

蘇麗珍本身都好難打
仲要玩鬼打鬼屌

無試過區選搞初選所以無

有無加入屋苑群組？

其實張隆先係鬼啦

咁而家乜玩法先

【回應張隆團隊單方面推翻協調共識】

首先，曉麗新動力團隊將會按原本計劃在8月25日（星期日）晚上八時出席活動，希望各位居民能夠踴躍參與。

－協調前－
曉麗新動力 （下稱曉動）團隊於2019年6月份成形，並於7月初已向民主動力報名，當時張隆先生並未正式落區，民動名單上曉麗區亦無人選。而早在張隆先生落區數天內，團隊成員早已主動聯絡對方，並提出見面邀請以討論撞區事宜。惟張隆先生以「近排唔得閒，遲啲聯絡」為由拒絕。我們身為本區居民，自然以居民福利作首要考量，在無法了解張隆先生的理念及未來方向的情況下，我們決定在7月15日正式落區工作。

其後「反自動當選運動」團隊在7月26日聯絡曉動尋求協調，雙方約定於8月17日晚上8時進行會面。而為確保協調能公正並有效地進行，我們特地聯絡數位第三方人士一同會面。

－協調時－
當晚與會者有張敏峯團隊三人（包括張敏峯本人）﹑ 張隆團隊兩人（張隆先生及譚香文女士）﹑四位觀塘區現任非建制派區議員﹑民主動力的代表，及另一位前觀塘區區議員。8月17日會面當晚，張隆團隊遲到大概45分鐘，他們到達後才聲稱團隊成員Tony Choi因病臨時缺席而導致他們遲到。而我方代表當時亦一直耐心等候張隆團隊的到來，為協調會面展示了很大的誠意。

曉動在當晚提出希望以雙方的「勝算」來作協調，而譚香文女士卻率先提出以初選來決定「勝算」，最後眾人經討論後，一致同意以投票方式作協調機制，並決定於8月25日晚上八時在曉麗苑舉行「居民大會」。在大會上張敏峯及張隆先生將會向居民作自我介紹，並讓街坊投票，選擇合適的社區主任繼續服務曉麗，以避免同路人發生「𠝹票」的情況。

當晚協調會面中，雙方對居民大會的細節安排，包括日子、時間、場地、投票方式，甚至如何避免重覆投票等問題都曾進行過討論。當時，譚香文女士曾經表示擔心「對家可能反動員」，但經過與會者的討論後，雙方亦同意繼續以投票方式進行；而有關居民私隱和投票資格的問題，我們原本建議以出示身份證和住址證明的形式來領取選票，但經過討論後，雙方同意透過出示身份證，以及用電子器材即時上網核實選民身份的方式來取代，同時不會記錄居民私人資料。由此可見，雙方於第三方的協助下進行了深入討論，最終亦達成了共識。

－協調後－
事實上，在協調會面後，當晚雙方的Facebook專頁均公佈了協調成果及「曉麗區居民大會」的詳情。張隆的專頁中，更指出是「雙方一致認同以居民意向決定何者繼續服務曉麗區，故舉辦居民大會」。現在張隆團隊及「反自動當選運動」組織聲稱「對有關建議有所保留、未有共識」，我方絕對不能接受。

而於8月19日和8月20日，譚香文女士在「8月25日曉麗區居民大會」（譚女士其後自行更改群組名稱為「請會面商議協調」）的WhatsApp群組內，不斷對「曉麗區居民大會」的安排表達不滿，聲稱雙方沒有共識，意圖推翻8月17日晚上的協定。我方代表多次回應表示，若譚女士有更好的建議，歡迎在群組內提出並討論。可惜譚女士堅持雙方沒有共識，強迫我方再次見面否則要取消「居民大會」，而我方則堅持「居民大會」是雙方在獨立第三方見證下的共識，並沒有取消的意願。最後，張隆先生竟在8月20日下午3時21分在該群組轉發「反自動當選運動」的聲明，表示要暫停「居民大會」後便集體離開群組，即單方面推翻原本已有共識之協調安排；然而該聲明中所提出的一切疑慮，早已在協調會面中討論過，大家當晚亦已得到共識。因此，本團隊未能理解譚香文女士及張隆團隊為何要提出一些已討論過的疑慮來取消「居民大會」。

曉麗新動力對張隆團隊的決定深表失望及遺憾，我們不能接受張隆團隊在未徵詢我們的同意的情況下推翻原有共識。我們作為素人一方， 即使缺乏豐富的政治經驗，也絕對不會對此屈服。希望張隆先生在這個大是大非的時代，能夠互相尊重，履行當日的協定出席8月25日舉行的「曉麗區居民大會」，為曉麗街坊福祉盡一分力。雙方已進行地區工作約一個半月，曉麗居民對雙方的能力已有一定了解，我方絕對相信居民的智慧，亦勇於面對所有曉麗區的街坊，讓居民選擇心儀的社區主任。

假如張隆先生改變主意，重新答應出席，「曉麗區居民大會」將會如期舉行並進行投票；假如張隆先生決定推翻雙方的共識，曉麗新動力仍然會按原本計劃出席活動，希望兌現承諾，讓張敏峯向居民作自我介紹，接受居民的提問及聆聽居民的需求。

張敏峯個邊公開左內情

知唔知有邊D區仲未搞掂
我驚呢D情況Keep住發生

簡單啲講
張隆無信心係825初選跑出
咁11月少左個建立樁腳機會的話 譚香文2020出選超區/再選九東做返立法會議員嘅美夢就會打碎
所以依加就縮沙反口

家有4票，但一票不投張隆
重要動員老母同師奶廣傳張隆嘅惡行

素人街坊打白區係自發組織
譚香文呢啲仆街就開個「反自己當選運動」想起大台, 依家個心態咪就係「我係大台, 你地唔聽我講就唔駛傾」

總之唔駛理, 呢啲大台空降邊個就唔好投, 投番真街坊

究竟譚香文搞緊反自動當選運動，定係𠝹票運動呀？

公平咁講，係譚香文本人可恥同無賴
泛民不嬲都同呢個老女人少往來

明顯係後者啦！

要fact check下先知

譚香文食相好肉酸
騎劫成個反自動當選運動

曉麗居民推
未見過張隆做過咩實質野
空降落嚟仲想做大台趕人走

睇番譚香文既往跡你就知佢係一個控制狂old bitch,總之佢話乜你就要跟, 唔係佢就唔撚理你

其實都可以當佢係建制派

選一個咁既區議會小區仔都要初選 CLS

完全唔明白譚香文仲有咩政治本錢出黎撈油水

原來一早雙方傾好協調, 搞初選, 雙方都係fb 宣傳, 宜家張隆及譚香文單方面徹回, 到底想點? 扮民主. 曉麗區居民唔理佢, 照搞居民大會. 佢唔出現買隻雞代替張隆.

重要初選完繼續撞區都無乜成本

推

其實嗰隻張隆係咪支那蝗?
個名同佢個look, 都成陣蝗味

我個FD:乜佢唔係建制乜

九龍東嘅方腳珊

譚香文朵太臭

佢地反自動當選9區同人撞左5區啦

嘻

有居民就揀居民啦

其實果件張隆都可以唔洗選架喇！

得罪曬果區D人！

仲有勝算？

佢似比人擺上枱

天地有正氣

反自動根本係老女人自己諗住搞政黨，搞大台，唔好信

根本老女人想搞大台，然後拎超區入場卷，𠝹返立法會票

推
張敏峯團隊睇得出真係做實事
為社區服務
之前個癡線行動效果真係幾唔錯
起碼排隊唔會亂
對家就算撚數啦真係
冇心為社區真係咪生人霸死地唔該

利申：五票

大佬啊 d18 post下野就話你地係建制都幾搞笑喎
人地係咪建制定on9既有樣睇架

張敏峰係建制的話都真係呃得我透，義工團隊咁多後生仔囡，竟然唔派多d後生去建制學你地玩空降，而屈係一個咁細既曉麗苑區到參選
你諗下都知唔合理啦

但我睇到張隆就唔係on9就一定係戇鳩
同黑警無分別，自己講自己聽，當人地弱智

D18宣傳單野真係睇得出張隆同譚香文好急
明明張敏峯係聯合幾區社區主任以及黃子健議員一齊做，咁張隆係咪覺得佢地幾個都係鬼？

我覺得譚香文最似鬼，反白區變撞哂區，好垃圾

睇個勢譚香文班仆街唔會退, 一定入閘, 然後仲一定會周圍唱張敏峯係建制玩攬炒

明明曉麗好似支持張敏峰多D
利申唔係當區選民

咁大家要幫手, 唱返係譚香文先係鬼!

張敏峰明顯係素人巴打啦diu

利申：當地選民，希望唔好炒車，但一定唔會投張隆咁垃圾

有無人知？

一開始我都覺

而家玩抹黑

睇左咁多個comment，大家都漏左一個人，叫做Tony Choi，佢地個網台係分裂左係有d好離譜既扮黃page

芒向報
義德生活

呢d都係早期反熱普城既page，之後係運動就吹風。離譜到會引用大公文匯既文章黎搞事。

而呢個反自動當選，佢係有份搞既。

e家呢個時間無謂捉鬼，總之有票就比翻d真係會係區內做事既黃色陣營。

呢堆人係人前扮好人, 事實係最狠既私怨撚
為求自己目的不揀手段

佢個朵都臭哂。

講多野，有去follow芒向報既話，佢地唔只係私怨，更多係想將淺黃轉藍，想睇多d就入佢地個page睇。

憑乜？政黨又無

好似係張隆出嚟話要選先，開fb page 擺街站。
之後張敏峰先出嚟話要選，邊個𠝹票自己知喇？

屌 係譚香文佢地話有當區居民參選就會退選
出爾反爾 正政棍

張敏峯今朝喺醫院出面派傳單同RFID套

我仲諗住幫佢慳返唔使拎，點知有同事同我講我先知想要

咪負皮呢位師兄住
其實我知既都係咁
張隆擺街站先...

上網又搵唔到張敏峯資料
又未有報章搵佢做訪問...
所以我之前先會係lihkg問究竟張敏峯咩人...

不過近呢個星期張敏峯
已經開始表明立場非建制
咁應該安全掛

希望唔炒車

咪係囉，係曉麗住嘅都知張隆擺街站先。好心遲出嚟選嘅，就咪鬼話人𠝹票喇！
明明自己先係𠝹票，就惡人先告狀。
人地都話太急搞初選，但係冇話唔搞。好心唔好淨係攻擊同路人喇。

話𠝹票其實我有保留...

但係...張隆個勢唔多街坊支持
甚至更多既係大家本身已經唔妥譚香文
其實仲點解要初選

起碼我見到佢日日擺街站，係有心想服務居民。
唔妥譚香文係一回事，張隆始終係素人，係咪應該唔好因為譚婆婆而否定佢？

入得人民力量果然都係一路貨色

張隆應該係7月第一個星期係曉光街上山巴士站做街站
根據張敏峯嘅講法 佢就7月頭同負責泛民協調嘅民主動力報名 眼見就7月第2/3個星期開始出黎擺街站
起步點2個人其實差不多

張隆做左個幾月成績真係乏善足陳 街站易拉架宣傳都係講咩長者卡申請 點攞長生津依類萬能key 議題
但人地張敏峯裕民坊小巴站地下黐線依下真係贏盡口裨

的而且確係唔應該因爲張隆係譚議員議助所以否定佢
但張隆係兩個候選人協調 係咪搞初選等等嘅重要問題上似乎係俾譚議員為首嘅集團牽住鼻子走 似係俾人操盤咁去選 依點先係令人失望

肥師奶專搞破壞

而家點

個人眼見差唔多時間

譚香文做乜撚呀

想玩超區搵定椿腳掛

張隆係譚香文黃大仙區議員助理, 有人叫佢脫離譚香文. 即刻叫佢辭職. 打爛飯碗? 張隆肯唔肯先?

我剩係收過張敏峯嘅傳單

玩爭凳仔咩明明起步點一樣
你覺地人地會係你落區後幾日即出到傳單同宣傳咩？
你唔跟規矩報名先話返人轉頭
如果真係咁堅持你企係曉麗先早過人 咁當初唔好講會讓居民/會初選
根本係輸打贏要

其實收到張隆果個垃圾message後 就知邊個抺黑同路人啦

我見過張隆同張敏峰本人，見親張隆就係比人問佢點解佢個fb會不停delete留言，而佢只係話係佢團隊做既，佢本人冇delete過

而張敏峰我就見過佢係屋苑入面搞活動，小巴站痴線方便排隊，最近仲派咭套比人

我覺得要選都選返個本區人都好過選跨區人

相信閣下係張隆團隊既人，你地自己走啦，冇人想選張隆

講你唔啱聽嘅就話人係打手？

我就真係懷疑你係咪曉麗人喇。

第一，曉麗選區從來都唔係自動當選，幾屆都有兩個參選人，點解反自動當選會一早空降人落嚟選？

第二，都確定有地區居居出選，曉麗選區唔會自動當選啦，咁點解仲要派張隆出選？唔係𠝹票係咩？

第三，張隆自己個fb page都有post初選資料，講明有共識，但之後又出爾反爾話無。現家邊個攻擊「同路人」呀？

利申當區居民

雖然聽講張隆早一個星期街站，但其實我就真係一次都無喺街站見過佢反而張敏峯就見過一兩次
另外，重點係當初大家出post同意25號初選喎
依家係邊個反口？

連之前個民主黨小花都做過d實質野，張隆除左出下信比人仲有冇d乜野做過先。

你問下本地居民，人地一個簡單既‘癡線’運動已經ko左張隆。

而且我記得反自動當選講過會優先讓路比居民。

最後個反自動當選運動又馮檢基又鄭家富，你問下連登仔聽到係呢d人會點諗囉。

其實連個fb page都控制唔到
真係好打極有限

了解左成個月都未知發生咩事
你不如學點管理FB先黎管理個區啦

當選左之後人地問你社區問題同投訴係咪都不斷話"盡快了解先"?
或者學蘇麗珍喧見到街坊運路走

張隆最叻最勤力係, 係fb 刪除留言, 甚至刪除留回應功能. 咁專制仲利害過建制派.
剛又大幅刪除留言. 宜家回應淨返 "多謝張隆", "支持張隆" "你好靚仔"啲膠post.

唔信你地自己去張隆fb. 睇睇. 原本有幾廿則留言. 入到去淨低佢鍾意聽嘅留言. 咁樣叫民主派? 不如叫文匯/大公派仲好啦.

你不如講下張隆咁勤力做過咩?
利:居民 唔覺眼有咩功績

張隆淨係識龜縮, 自己係fb. 出post 話有協調有共識, 搞初選. 最後反口話"怕居民資料外洩"頂! 一早共識咗, 臨尾先講. 叫佢星期日嚟面對居民都唔夠膽. 咁樣挑戰建制派呀?

佢功蹟未識用譚香文個名出信囉, 白痴嘅. 人地部扶手梯大維修更換零件. 佢走去出信俾EMSD 機電工程署. 關嘜事呀.
又話成功爭取係小巴站有人幫手排隊..... 頂! 一早已經有人做啦. 唔知又扮自己爭取到. 同班民賤聯有嘜分別?
利申. 住咗曉麗廿年. 有資格及係選民.

講緊𠝹票呢樣野，唔好偷換概念先
我由頭到尾都冇話佢做得好，但絕對唔覺得佢係𠝹票

其實2個都係7月頭開始備選曉麗
一個就係泛民協調機制到報名先 另一個就開街站先

至於邊個𠝹票呢，邊個出爾反爾唔肯面對地區民意，誓死攬炒個個咪𠝹票囉

我無偷換概念
但大家起跑時間一樣你又憑啲咩證據話人鎅票？
如果係覺得鎅票 不如參考下google定義

你覺得鎅票係用時間黎劃分？

其實呢一開頭反自動當選明明就話會讓比當區居民
依家呢？？
你覺得係邊個界票？
同其實講真依家霸地盤咩
邊個有能力就邊個做啦
PS:覺得佢地差唔多時間

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局